RFID Shield 貼紙 貼落地鐵拍卡機 會唔會阻到拍卡？

用錫紙自製又得唔得？